黎明幾時到？

黎明前最黑暗一刻，我哋未驚過。
Fearless against the darkest hour before the dawn.